會唔會要求現任unfollow佢嘅ex ig?

前題係佢地仲會透過ig message傾計咁 而佢個ex係對你男女朋友仲有啲野

如果佢係你面前unfollow完 轉頭你發現佢又偷偷地follow番 代表咩 ??

有時侯好可笑係你對佢事事坦誠 另一邊廂嘅係你發現佢偏偏有野隱瞞你 講得好聽啲可能係美麗的謊言 感覺雖然大家係枕邊人 但你同佢之間嘅關係卻咫尺之遠 你係佢面前赤裸裸自己既所有事 但佢對你黎講原來好陌生

如果要叫先識unfollow同斷絕聯絡既
睇路啦巴打

講得好呀！
自己有新一段感情都會自動斷絕任何聯絡
有時直頭見到啲人ig同ex啲相全部唔del，即係有現啲相下面又幾個ex咁，仲要話因為就算分咗手都係珍貴嘅回憶、自己嘅過去
但個人認為其實你另一半都唔係真係咁想親眼目睹你嘅過去

心聲 咁樣講完仲被話番唔尊重佢本身嘅性格 咁對我既尊重呢 我先係現任呀明明 名義上...

我真係好鐘意你 但係你明知我因為你ex嘅野一次又一次咁搞到唔開心 你都可以唔care咗我感受先 明白晒 傻嘅都睇得出係你心中ex嘅地位始終高過我 講得啱唔啱?

但佢真係唔de 唔unfollow
你又可以點
佢地分手後都做到朋友
你一係為佢地le份"友誼"拍拍手掌
再唔係你只可以放手

你會唔會諗太多
一下就對條女好啲 好到令佢愛你多過佢啲回憶
一下就分手啦

我都好介意
介意到 我想講分手

一分手我就unfollow fb ig , 相都del埋， 反而被覺得絕

認真 你講既野我早一兩個月先經歷完 一模一樣
其實佢有幾緊張你你自己feel到 當你另一半明知你唔開心都堅持要follow ex要keep contact
你對佢有幾重要你自己知啦 現任同前度喎
所以呢一切都只代表佢心入面一直仲有ex既位置 可能佢地係帽事永遠唔會一齊返 但你永遠只是第二 或者係水泡

係 我同佢之間一直隔住咗個ex

佢地之間仲有感情你又可以點
自己唔開心咁又可以點
唔通你再迫佢，然係佢就變左偷偷contact
講出黎咪又再嗌交
所以唯有自己密密承受
再唔係就真係分手

男朋友發脾氣就del 哂ig 我同佢既相

真係幾絕

同ex分手佢就block曬我所有野

仲叫我以後都唔好再搵佢
但係係佢做錯事先會分手

成全佢地

叫春

藥力漸過先知道 我每日捱一刀
凌遲或者施暴 不比愛情恐怖
無幸福草地 得一片焦土

我都愛爭鮮

騎劫

利申，佢同ex散咗冇耐，我同佢啱啱一齊，我地係同事所以成日一齊lunch
我地互相未有feel之前，佢仲同個ex糾纏緊嗰陣，佢已經咩都同我講，好坦白，我仲俾過意見佢點樣同ex處理一啲問題

我都理解嗰啲相係佢回憶一部分
每個人都係有過去既人，有過去既佢先會組成到今日既佢
佢留低啲相係情有可原
我有直接同佢講，我因為佢啲相，所以平時都會避免入佢fb，一睇到啲相就會亂諗野，又成日compare自己同佢ex
有次瞓唔著手痕入咗去，就唔開心到失眠了
如果我叫佢del，佢都會聽我話，反而係我自己唔想咁絕，因為我理解
唔係唔捨得段關係同ex，而係畢竟曾經出雙入對，冇晒啲野就等於佢人生其中一部分變咗空白 (佢過去十幾年都係occupied) 我係愛佢既就唔會咁殘忍挖空晒佢啲回憶
最後，我叫佢private返算啦 (佢話會搞但仲未搞 )

聯絡返ex既話，除咗傾正路野，我諗我見到其他話題都會嬲，例如呢排點，食咗飯未嗰啲
不過諗諗下，人地識咗咁耐，我呢個遲來既點都差咁啲野
就算佢口話幾愛我幾專一，我都覺得...

往後和每位也差些少
我愛的不少 遺憾也不過是
並沒法使我的心這樣跳

Sorry for too long and 1999

掟煲唔掟蓋 得閒黎返場友誼賽

我地諗野exact7ly一樣 其實相個啲我都諒解 唔想咁殘忍 hide咗啲相我睇唔到就算 聯絡個到我覺得係timing問題 聯絡前度嘅時刻太敏感啦唉 如果講緊既係eg過咗一年 大家都move on咗穩定咗同現任感情 先以朋友式噓寒問暖係可體諒 但如果此刻係個前度都未必完全放低 同時同現任只係啱啱開始 根本同現任嘅感情都未穩定 係咁嘅基礎建立既感情好難行得遠 不過有時真係唔洗成日咁為對方諗 試問對方有無切身處地咁為自己諗返 對你嘅感受都係fucking care 講句sorry就又重複犯錯

唔好咁小學雞啦

聯絡返ex既話，除咗傾正路野，我諗我見到其他話題都會嬲，例如呢排點，食咗飯未嗰啲
不過諗諗下，人地識咗咁耐，我呢個遲來既點都差咁啲野
就算佢口話幾愛我幾專一，我都覺得...

好認同，有時諗係咪自己太敏感太小器，擺黎煩
我地未一齊佢地都係咁keep contact ,我有咩資格
但真係好唔開心唔開心到晚晚都訓唔著
又唔敢同佢講

正常都介意啦 乜撚野你啲回億
如果你真係咁著緊呢段回億 就唔會同人分手啦 臭雞
佢唔del 咪分手囉 男人老狗做到咁低賤為咩